每人一幅豬頭嘜狗公

條契弟今日生日 大家送份賀禮比佢

之前生椰菜花傳左比我朋友 唔認數 日日系大學溫書 斯文敗類就系代表 大家見到呢位狗公 小心 請廣傳

系你老母

仲要日日hi我條女 我真系頂吾燃緊

借刀